[
{"body": "<!DOCTYPE html>\n<html>\n    <head>\n        <meta charset=\"utf-8\"/>\n        <title>Di\u00e1rio oficial</title>\n        <meta name=\"referrer\" content=\"always\" />\n        <meta name=\"robots\" content=\"index,follow,max-image-preview:large\" />\n        <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\n        <meta name=\"description\" content=\"Di\u00e1rio oficial\"/>\n        \n        <meta name=\"title\" content=\"\"/>\n        <meta name=\"author\" content=\"Template Design por Thiago Vasconcelos\" />\n        <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\"/>\n        <meta name=\"generator\" content=\"Natal-RN\" />\n        \n        <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"https://www.natal.rn.gov.br/storage/app/media/logo_prefeitura_grande.jpg\"/>  \n        <meta property=\"og:site_name\" content=\"Prefeitura Municipal do Natal\"/>\n        <meta property=\"og:title\" content=\"Di\u00e1rio oficial\"/>\n        <meta property=\"og:description\" content=\"Di\u00e1rio oficial\"/>\n        <meta property=\"og:image\" content=\"https://www.natal.rn.gov.br/storage/app/media/logo_prefeitura_grande.jpg\" />\n        <meta property=\"og:type\" content=\"website\" />\n        <meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpg\"/>\n        <meta property=\"og:image:width\" content=\"600\"/>\n        <meta property=\"og:image:height\" content=\"600\"/>\n        <meta property=\"og:url\" content=\"https://www.natal.rn.gov.br/dom/\"/>\n\n        \n        \n        <link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/favicon.ico\" />\n        <script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/jquery-3.5.1.slim.min.js\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n        <link href=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/font-awesome/5.14.0/css/all.min.css\" rel=\"stylesheet\" />\n        <link href=\"https://fonts.googleapis.com/css2?family=Montserrat:ital,wght@0,100;0,200;0,300;0,400;0,500;0,600;0,700;0,800;0,900;1,100;1,200;1,300;1,400;1,500;1,600;1,700;1,800;1,900&display=swap\" rel=\"stylesheet\">\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/bootstrap.min.css\" crossorigin=\"anonymous\" />\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/contraste.css\" crossorigin=\"anonymous\" />\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/style.css?v=7\" crossorigin=\"anonymous\" />\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/style-secretarias.css?v=12\" crossorigin=\"anonymous\" />\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/grid_menu.css?v=1\" crossorigin=\"anonymous\" />\n\t\t\n\t\t<!-- implementa\u00e7\u00e3o do css do carousel para o banner autom\u00e1tico -->\n\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/css/styleCarrosel.css\" crossorigin=\"anonymous\" />\n\n\n            </head>\n\t<!-- body onload=\"loading()\" class=\"\" --> <!-- Em: 14/06/2021 - Altera\u00e7\u00e3o de layout chamando a fun\u00e7\u00e3o para carregar as cores da p\u00e1gina de acordo com o m\u00eas. Criador: Lucas Dutra -->\n\t<body id=\"trocarcor\" onload=\"loading();mudarCor();\" class=\"\">\n        <div style=\"text-align: center; margin-top: 20%;\" id=\"load\">\n            <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/logo.gif\" alt=\"Prefeitura do Natal\" />\n        </div>\n        <div class=\"overlay-dark\"></div>\n        <img class=\"img-overlay\">\n        <!-- Container geral -->\n        <div id=\"geral\" class=\"container-fluid\" style=\" display: none;\">\n            <!-- Header com 3 componentes -->\n            <section id=\"header\">\n                <!-- Sess\u00e3o com roda-teto -->\n                <section id=\"roda-teto\">\n                    <div class=\"row bg-roda-teto alinhamento-roda-teto\">\n                        <div class=\"col\"><img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/logo-pequena.png\" alt=\"Prefeitura do Natal\" /><a class=\"acessibilidade text-light text-decoration-none\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br\"> Prefeitura do Natal</a></div>\n                        \n\t\t\t\t\t\t<a class=\"text-light text-decoration-none\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/servidor/legislacao\"> Legisla\u00e7\u00e3o</a>\n                        <a class=\"text-light text-decoration-none\" href=\"https://correio.natal.rn.gov.br/\"> Webmail</a>\n                        <a class=\"text-light text-decoration-none\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/transparencia/\"> Transpar\u00eancia</a>\n                        <a class=\"text-light text-decoration-none\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/ouvidoria\"> Ouvidoria</a>\n<a>\n    <span id=\"radio156\" wfd-id=\"114\">\n        <input type=\"image\" id=\"imageRadio156\" src=\"/storage/app/media/sttu/STTU-radio156Play.png\" onclick=\"playRadio()\" wfd-id=\"135\" style=\"margin-top: 10%;\">\n        <video id=\"playerRadio156\" width=\"0\" height=\"0\"><source src=\"https://www.natal.rn.gov.br/get/radio\" type=\"video/webm\">  N\u00e3o h\u00e1 suporte em seu browser. </video>\n        <script>\n        var vid = document.getElementById(\"playerRadio156\");\n        function playRadio() {\n        if (vid.paused) {\t\t\t\t\t\t\t\n        document.getElementById(\"imageRadio156\").src = \"/storage/app/media/sttu/STTU-radio156Pause.png\";\n        vid.play();\n        } else {\n        document.getElementById(\"imageRadio156\").src = \"/storage/app/media/sttu/STTU-radio156Play.png\";\n        vid.pause();\n        }\n        }\n        </script>\n    </span>\n</a>\n                        <a class=\"text-light text-decoration-none\" href=\"https://leideacesso.natal.rn.gov.br/index/\"><img id=\"icone-lei\" src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/lei-info-icon.png\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /> Lei de Acesso</a>\n                    </div>\n                    <div class=\"row linha-dourada\"></div>\n                </section>\n<section id=\"roda-teto-mobile\">\n<div class=\"row bg-roda-teto d-flex justify-content-center\">\n<div class=\"row\">\n<p>\n  <a class=\"btn icone-top\" onclick=\"verificaicone()\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#collapserodateto\" role=\"button\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"collapserodateto\">\n    <i id=\"icone-top\" class=\"fas fa-chevron-down\"></i>\n  </a>\n</p>\n</div>\n</div>\n<div class=\"row linha-dourada\"></div>\n\n\n\n<div class=\"collapse\" id=\"collapserodateto\">\n  <div class=\"card card-body\">\n\n        <div class=\"row d-flex justify-content-around\">\n            <div class=\"col\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/logo-pequena.png\" alt=\"Prefeitura do Natal\" />\n                <a class=\"acessibilidade text-light text-decoration-none\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br\"> Prefeitura do Natal</a>\n            </div>\n            \n            <a class=\"\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/servidor/legislacao\"> Legisla\u00e7\u00e3o</a>\n            <a class=\"\" href=\"https://correio.natal.rn.gov.br/\"> Webmail</a>\n            <a class=\"\" href=\"https://natal.rn.gov.br/transparencia/\"> Transpar\u00eancia</a>\n            <a class=\"\" href=\"https://www.natal.rn.gov.br/ouvidoria\"> Ouvidoria</a>\n            <a class=\"\" href=\"https://leideacesso.natal.rn.gov.br/index/\"><img id=\"icone-lei\" src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/lei-info-icon.png\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /> Lei de Acesso</a>\n            \n        </div>\n        \n    \n  </div>\n  <div class=\"text-center p-2\">\n    <a>\n            <span id=\"radio156\" wfd-id=\"114\">\n            <input type=\"image\" id=\"imageRadio156\" src=\"/storage/app/media/sttu/STTU-radio156Play.png\" onclick=\"playRadio()\" wfd-id=\"135\">\n            <video id=\"playerRadio156\" width=\"0\" height=\"0\"><source src=\"https://www.natal.rn.gov.br/get/radio\" type=\"video/webm\">  N\u00e3o h\u00e1 suporte em seu browser. </video>\n\n            </span>\n            </a>\n  </div>\n</div>\n</section>                <!-- Sess\u00e3o com menu -->\n                <section id=\"menu\">\n<div class=\"row justify-content-around bg_top_secretaria\">\n<div class=\"col-md-8 p-0\"><h3 class=\"texto-secretaria\">Di\u00e1rio oficial</h3></div>\n\n<form id=\"pesquisa\" class=\"form-inline \" style=\"\">\n<input id=\"campo-pesquisar\" class=\"form-control\" type=\"text\" placeholder=\"Pesquisar no site\" aria-label=\"Search\" />\n<button id=\"btn-pesquisar\" class=\"btn btn-primary\" type=\"submit\">Pesquisar</button>\n</form>\n</div>\n\n\n</section>\n<div class=\"row linha-dourada\"></div>                <!-- Sess\u00e3o com mega banner -->\n\n            </section>\n            <!-- In\u00edcio da sess\u00e3o do conte\u00fado central, com duas colunas-->\n            <section id=\"conteudo\">\n                <div class=\"container pt-4\">\n                    <div id=\"linha-conteudo\" class=\"row justify-content-between\">\n                        <!-- Coluna da esquerda -->\n                        <div class=\"col col-md-7 pl-0\" style=\"margin-bottom: 65px;\">\n\n\n\n<div class=\"d-flex justify-content-center\">\n<form role=\"form\" class=\"form-inline form-group\" data-request=\"onTest\" data-request-update=\"DOM/getdom-geral: '#result'\">\n\n    <select class=\"form-control m-2\" name=\"mes\" >\n        <option value=\"01\">Janeiro</option>\n        <option value=\"02\">Fevereiro</option>\n        <option value=\"03\">Mar\u00e7o</option>\n        <option value=\"04\">Abril</option>\n        <option value=\"05\">Maio</option>\n        <option value=\"06\">Junho</option>\n        <option value=\"07\">Julho</option>\n        <option value=\"08\">Agosto</option>\n        <option value=\"09\">Setembro</option>\n        <option value=\"10\">Outubro</option>\n        <option value=\"11\">Novembro</option>\n        <option value=\"12\">Dezembro</option>\n    </select>\n    \n    <select class=\"form-control m-2\" name=\"ano\" >\n        <option value=\"2021\">2021</option>\n        <option value=\"2020\">2020</option>\n        <option value=\"2019\">2019</option>\n        <option value=\"2018\">2018</option>\n        <option value=\"2017\">2017</option>\n        <option value=\"2016\">2016</option>\n        <option value=\"2015\">2015</option>\n        <option value=\"2014\">2014</option>\n        <option value=\"2013\">2013</option>\n        <option value=\"2012\">2012</option>\n        <option value=\"2011\">2011</option>\n        <option value=\"2010\">2010</option>\n        <option value=\"2009\">2009</option>\n        <option value=\"2008\">2008</option>\n        <option value=\"2007\">2007</option>\n        <option value=\"2006\">2006</option>\n        <option value=\"2005\">2005</option>\n        <option value=\"2004\">2004</option>\n        <option value=\"2003\">2003</option>\n    </select>\n\n<button type=\"submit\" class=\"btn btn btn-primary m-2\" data-attach-loading>Pesquisar</button>\n</form>\n</div>\n<div class=\"panel-footer\" id=\"result\">\n    <div class=\"pt-5\">\n        <table id=\"example\" class=\"display text-center\" style=\"width:100%\">\n            <thead>\n                <tr>\n                    <th>DOMs do M\u00eas</th>\n                </tr>\n            </thead>\n    \n        </table>\n    </div>\n        <script>\n    \t\t$(document).ready(function() {\n            $.fn.DataTable.ext.pager.numbers_length = 5;\n            $.fn.dataTable.moment('DD/MM/YYYY');\n    \t\t$('#example').DataTable( {\n            \"processing\": true,\n    \t\t\"oLanguage\": {\n                        \"sProcessing\":   \"Processando...\",\n                        \"sLengthMenu\":   \"Mostrar _MENU_ registros\",\n                        \"sZeroRecords\":  \"N\u00e3o foram encontrados resultados\",\n                        \"sInfo\":         \"Mostrando de _START_ at\u00e9 _END_ de _TOTAL_ registros\",\n                        \"sInfoEmpty\":    \"Mostrando de 0 at\u00e9 0 de 0 registros\",\n                        \"sInfoFiltered\": \"\",\n                        \"sInfoPostFix\":  \"\",\n                        \"sSearch\":       \"Buscar:\",\n                        \"sUrl\":          \"\",\n                        \"oPaginate\": {\n                            \"sFirst\":    \"Primeiro\",\n                            \"sPrevious\": \"Anterior\",\n                            \"sNext\":     \"Seguinte\",\n                            \"sLast\":     \"\u00daltimo\"\n                        }\n                    },\n    \t\t\"pagingType\": \"numbers\",\n    \t\t\"searching\": false,\n    \t\t\"order\": [[ '0', 'desc' ]],\n            \"ajax\": \"https://www.natal.rn.gov.br/api/dom/data/\",\n            \n            columns: [\n                    { data: '0' }\n            \t] } );\n    \t\t} );\n    \n    </script>\n</div>\n       \n                                <div class=\"row\">\n                                    <div class=\"col\">\n                                      <div class=\"card\">\n                                        <div class=\"card-body\">\n                                            <h5 class=\"card-title\">Publica\u00e7\u00f5es por crit\u00e9rios de busca</h5>\n                                            <p class=\"card-text\">Mostra as publica\u00e7\u00f5es que possuem o conte\u00fado por crit\u00e9rio de busca, ex: nome, trecho de texto, cpf e etc...</p>\n                                            <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/dom/buscar-publicacoes\" class=\"btn btn-primary\">Ver publica\u00e7\u00f5es</a>\n                                        </div>\n                                      </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                        </div>\n\n                        <!-- Coluna da direita -->\n                        <div class=\"col-md-5 p-lg-0\" style=\"max-width: 416px;\">\n                            <!-- Bloco de servi\u00e7os -->\n                            <section id=\"servicos\">\n<div class=\"menu-servicos\">\n<nav class=\"servicos\">\n<div class=\"nav nav-tabs\" id=\"nav-tab\" role=\"tablist\">\n    <a class=\"nav-item nav-link active\" id=\"nav-cid-tab\" data-toggle=\"tab\" href=\"#nav-cid\" role=\"tab\" aria-controls=\"nav-cid\" aria-selected=\"true\">CIDAD\u00c3O</a>\n\n    <a class=\"nav-item nav-link\" id=\"nav-empr-tab\" data-toggle=\"tab\" href=\"#nav-empr\" role=\"tab\" aria-controls=\"nav-empr\" aria-selected=\"false\">EMPRESA</a>\n\n    <a class=\"nav-item nav-link\" id=\"nav-turi-tab\" data-toggle=\"tab\" href=\"#nav-turi\" role=\"tab\" aria-controls=\"nav-turi\" aria-selected=\"false\">TURISTA</a>\n</div>\n</nav>\n\n<div class=\"linha-dourada\"></div>\n<div class=\"tab-content\" id=\"box-conteudo-servicos\">\n<div class=\"tab-pane fade show active\" id=\"nav-cid\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"nav-cid-tab\">\n    \n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row d-flex justify-content-around align-items-center text-center flex-wrap\">\n        \n        <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n             <a href=\"/semurb/portal-do-licenciamento\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/boletim_oficial.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Portal do Licenciamento</p></div></a>\n             </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n             <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/ps/mains/index\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/servidor.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Portal do servidor</p></div></a>\n             </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n              <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/natalonline/\" target=\"_blank\">  <img src=\"/storage/app/media/icones/contracheque.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Contracheque</p></div></a>\n            </div>                                                \n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n              <a href=\"https://natal.rn.gov.br/sempla/guiaservicos/\" target=\"_blank\">  <img src=\"/storage/app/media/icones/guia_de_servicos.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Guia de Servi\u00e7os</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n              <a href=\"http://sttu.gtrans.com.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/situacao_do_trasito.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Situa\u00e7\u00e3o do Tr\u00e2nsito</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n               <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/iptu.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">IPTU</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n               <a href=\"https://coronavirus.natal.rn.gov.br\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/corona_virus.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Hotsite Coronav\u00edrus</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"http://servicosweb.grt8.com.br:85/presencial/3/aHR0cDovL25hdGFsLmFwaS5ncnQ4LmNvbS5icjo4MDA4Lw==\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/sttu.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                    <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Agendamento STTU</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n              <a href=\"https://natal.rn.gov.br/sms/covisa/\" target=\"_blank\">  <img src=\"/storage/app/media/icones/vigilancia_sanitaria.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n              <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\">  <img src=\"/storage/app/media/icones/iss.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">ISS</p></div></a>\n            </div>\n            <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n               <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/Nota_fiscal.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Nota Fiscal Avulsa</p></div></a>\n            </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/semsur/poda-de-arvores\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/poda.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Poda de \u00e1rvore</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/storage/app/media/cidad%C3%A3o/feriados_pontos_facultativos_2020.pdf\" target=\"_blank\" > <img src=\"/storage/app/media/icones/feriados.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Feriados</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"storage/app/media/cidad%C3%A3o/Urbana-CalendarioColetaDomiciliar2011.pdf\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/calendario.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Calend\u00e1rio de Lixo Coleta Domiciliar</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"https://natal.rn.gov.br/protocolo/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/consulta.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Consultar Processo</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/prefeitura-municipal-do-natal-bolsa-familia\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/bolsa_familia.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Bolsa Fam\u00edlia</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"storage/app/media/cidad%C3%A3o/SSTU-Plano_de_Comunicacao_Plano_Mobilidade.pdf\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/plano_de_mobilidade.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Plano de Mobilidade Natal</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/semurb/alvara-de-funcionamento\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/concursos.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Alvar\u00e1 de Funcionamento</p></div></a>\n             </div>\n            <!-- <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"{{ 'sttu/servicos_recursos_de_multas'|page }}\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/multa.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Recurso de multa de tr\u00e2nsito</p></div></a> \n             </div>-->\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/sttu/servicos_transferencia_de_pontos\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/transferencia_pontos.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Transfer\u00eancia de pontos de infra\u00e7\u00e3o</p></div></a>\n             </div>\n             <!-- Em 23/06/2021 - Por : Lucas Denner\n\t\t\t ** tarefa: N\u00e3o tem\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/sttu/servicos_parcelamento_de_multas\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/parcelamento.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Parcelamento de multa de tr\u00e2nsito</p></div></a>\n             </div-->\n             \n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/sttu/boat\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/boletim.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Consulta de BOATs</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"http://www2.detran.rn.gov.br/externo/consultarveiculo.asp\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/consultar_veiculo.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Consultar situa\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/sttu/servicos_cartao_de_estacionamento\" > <img src=\"/storage/app/media/icones/cartao_estacionamento.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Cart\u00e3o de estacionamento</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"/sttu/cartao_gratuidade\" > <img src=\"/storage/app/media/icones/cartao_onibus.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Cart\u00e3o de gratuidade no \u00f4nibus</p></div></a>\n             </div>\n\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"https://planodiretor.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/plano_diretor_1.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Plano Diretor</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/ps/mains/boletimoficial\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/boletim_oficial.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Boletim Oficial</p></div></a>\n             </div>\n             <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"https://www2.natal.rn.gov.br/semsur/paginas/ctd-763.html\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/Iluminacao_publica.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                 <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Ilumina\u00e7\u00e3o Publica</p></div></a>\n             </div>\n        </div>\n    </div>\n\n\n</div>\n<div class=\"tab-pane fade\" id=\"nav-empr\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"nav-empr-tab\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row d-flex justify-content-around align-items-center text-center flex-wrap\">\n            \n        <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n<a href=\"/semurb/portal-do-licenciamento\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/boletim_oficial.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Portal do Licenciamento</p></div></a>\n</div>\n<div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n<a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\">  <img src=\"/storage/app/media/icones/iss.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n    <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">ISS</p></div></a>\n</div>\n<div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n<a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/iptu.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n    <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">IPTU</p></div></a>\n</div>\n<div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"https://natal.rn.gov.br/protocolo/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/consulta.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Consultar Processo</p></div></a>\n </div>\n <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/Nota_fiscal.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Nota Fiscal</p></div></a>\n </div>\n <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"/servidor/legislacao\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/legislacao.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Legisla\u00e7\u00e3o Municipal</p></div></a>\n </div>\n <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"https://compras.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/licitacao.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Licita\u00e7\u00e3o</p></div></a>\n </div>\n <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"/prefeitura-municipal-do-natal-feiras-livres\" target=\"_blank\">\n        <img src=\"/storage/app/media/icones/feiras.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Feiras</p></div></a>\n </div>\n <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n    <a href=\"https://planodiretor.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\"> <img src=\"/storage/app/media/icones/plano_diretor_1.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n     <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\"><p class=\"rotulos\">Plano Diretor</p></div></a>\n </div>        \n        </div>\n    </div>\n    \n\n\n\n</div>\n<div class=\"tab-pane fade\" id=\"nav-turi\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"nav-turi-tab\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row d-flex justify-content-around align-items-center text-center flex-wrap\">\n        \n        <div class=\"box_de_servico text-white d-flex align-items-center justify-content-center\">\n                <a href=\"https://turismo.natal.rn.gov.br/\" target=\"_blank\">\n                    <img src=\"/storage/app/media/icones/turismo.png\" width=\"50\" height=\"auto\" class=\"d-inline-block\" alt=\"\" /><br>\n                    <div class=\"row-md-2 text-center text-wrap\">\n                        <p class=\"rotulos\">Portal do Turismo</p>\n                    </div>\n                </a>\n            </div>        \n        </div>\n    </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"tab-content-rodape\">\n<a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/todos-os-servicos\"><p class=\"text-center\">ACESSAR TODOS OS SERVI\u00c7OS</p></a>\n</div>\n</div>\n</section>                            <!-- Banners laterais de servi\u00e7os -->\n                            <section id=\"banners-de-servico\">\n    <div class=\"banners\">\n        <!-- <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://semurb.maps.arcgis.com/apps/webappviewer/index.html?id=04d9f0d4af324b6a87a6e1e1c0e08240\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/Mapa-de-Servicos.png\" alt=\"Mapa de Servi\u00e7os\" />\n            </a>\n        </div> -->\n\t\t<div class=\"row\">\n\t\t\t\n\t\t\t<table id=\"example\" class=\"display table table-striped\" style=\"width:100%;\">\n\t\t\t\t<tr style=\"cursor:pointer; cursor:hand;\">\n\t\t\t\t\t<td style=\"width:50%\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<video width=\"100%\" height=\"100%\" controls=\"\" preload=\"none\" poster=\"/storage/app/media/logo-prefeitura.png\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\" type=\"video/mp4\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\" type=\"video/ogg\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\" type=\"video/webm\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\" type=\"video/mpeg\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <!--object id=\"MediaPlayer1\" classid=\"CLSID:22d6f312-b0f6-11d0-94ab-0080c74c7e95\" codebase=\"http://activex.microsoft.com/activex/controls/mplayer/en/nsmp2inf.cab#Version=5,1,52,701\" standby=\"Loading Microsoft Windows\u00ae Media Player components...\" type=\"application/x-oleobject\" width=\"320\" height=\"240\"-->\n\t\t\t\t\t\t\t  <object id=\"MediaPlayer1\" classid=\"CLSID:22d6f312-b0f6-11d0-94ab-0080c74c7e95\" codebase=\"http://activex.microsoft.com/activex/controls/mplayer/en/nsmp2inf.cab#Version=5,1,52,701\" standby=\"Loading Microsoft Windows\u00ae Media Player components...\" type=\"application/x-oleobject\" width=\"160\" height=\"120\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"fileName\" value=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"animationatStart\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"transparentatStart\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"autoStart\" value=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"showControls\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"Volume\" value=\"-450\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<!--embed type=\"application/x-mplayer2\" pluginspage=\"http://www.microsoft.com/Windows/MediaPlayer/\" src=\"/\" name=\"MediaPlayer1\" width=\"280\" height=\"256\" autostart=\"0\" showcontrols=\"1\" volume=\"-450\"-->\n\t\t\t\t\t\t\t\t<embed type=\"application/x-mplayer2\" pluginspage=\"http://www.microsoft.com/Windows/MediaPlayer/\" src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/RD/radio20210902_886mpeg\" name=\"MediaPlayer1\" width=\"160\" height=\"120\" autostart=\"0\" showcontrols=\"1\" volume=\"-450\">\n\t\t\t\t\t\t\t  </object>\n\t\t\t\t\t\t</video>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"text-justify bloco-noticias\"><span class=\"badge badge-primary rounded-1\">Podcast</span><br>Not\u00edcias da Cidade | 03/09/2021</p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t<td style=\"width:50%\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<video width=\"100%\" height=\"100%\" controls=\"\" preload=\"none\" poster=\"/storage/app/media/logo-prefeitura.png\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\" type=\"video/mp4\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\" type=\"video/ogg\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\" type=\"video/webm\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <source src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\" type=\"video/mpeg\">\n\t\t\t\t\t\t\t  <!--object id=\"MediaPlayer1\" classid=\"CLSID:22d6f312-b0f6-11d0-94ab-0080c74c7e95\" codebase=\"http://activex.microsoft.com/activex/controls/mplayer/en/nsmp2inf.cab#Version=5,1,52,701\" standby=\"Loading Microsoft Windows\u00ae Media Player components...\" type=\"application/x-oleobject\" width=\"320\" height=\"240\"-->\n\t\t\t\t\t\t\t  <object id=\"MediaPlayer1\" classid=\"CLSID:22d6f312-b0f6-11d0-94ab-0080c74c7e95\" codebase=\"http://activex.microsoft.com/activex/controls/mplayer/en/nsmp2inf.cab#Version=5,1,52,701\" standby=\"Loading Microsoft Windows\u00ae Media Player components...\" type=\"application/x-oleobject\" width=\"160\" height=\"120\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"fileName\" value=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"animationatStart\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"transparentatStart\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"autoStart\" value=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"showControls\" value=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<param name=\"Volume\" value=\"-450\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<!--embed type=\"application/x-mplayer2\" pluginspage=\"http://www.microsoft.com/Windows/MediaPlayer/\" src=\"/\" name=\"MediaPlayer1\" width=\"280\" height=\"256\" autostart=\"0\" showcontrols=\"1\" volume=\"-450\"-->\n\t\t\t\t\t\t\t\t<embed type=\"application/x-mplayer2\" pluginspage=\"http://www.microsoft.com/Windows/MediaPlayer/\" src=\"https://www2.natal.rn.gov.br/_anexos/midia/TV/tv20210614_880.mp4?t=10s\" name=\"MediaPlayer1\" width=\"160\" height=\"120\" autostart=\"0\" showcontrols=\"1\" volume=\"-450\">\n\t\t\t\t\t\t\t  </object>\n\t\t\t\t\t\t</video>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"text-justify bloco-noticias\"><span class=\"badge badge-primary rounded-1\">V\u00eddeo</span><br>Centros de Enfrentamento \u00e0 Covid</p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t</table>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/secom/galerias\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/SECOM-BannerLateralVideoPodcast.gif\" alt=\"Galeria de V\u00eddeos e Podcasts\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://planodiretor.natal.rn.gov.br/\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/SEMURB-PDN.png\" alt=\"Plano Diretor de Natal\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/open.do?sys=DIR&idformulario=464568505\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/IPTU.png\" alt=\"IPTU\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/dom\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/diario-oficial.png\" alt=\"Di\u00e1rio Oficial\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/transparencia/\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/Portal-da-transparencia.png\" alt=\"Portal da Tranpar\u00eancia\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/cron/\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/ImpostoRenda2021.gif\" alt=\"Imposto de Renda 2021\" />\n            </a>\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/open.do?sys=DIR&idformulario=464568859\">\n                <img src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/Licenciamento-Online.png\" alt=\"Licenciamento Online\" />\n            </a>\n        </div>\n    </div>\n</section>                            <!-- Acesso r\u00e1pido Links -->\n                            <section id=\"acesso-rapido\"><!--\n                                <div class=\"container text-center m-0 p-0\">\n                                    <div class=\"row m-0 p-0\">\n                                        <div class=\"col acesso-rapido-titulo\">ACESSO R\u00c1PIDO</div>\n                                    </div>\n                                    <div class=\"row m-0 p-0 text-nowrap acesso-rapido-corpo\">\n                                        <div class=\"col m-0 p-0 text-left\">\n                                            <ul class=\"mb-0\">\n                                                <li><a href=\"\">Agenda do prefeito</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Leis municipais</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Ouvidoria geral</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">IRPF</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Banco do Brasil</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Consultar processos</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Assinatura digital</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">EMGESP</a></li>\n                                            </ul>\n                                        </div>\n                                        <div class=\"col m-0 p-0 text-left\">\n                                            <ul class=\"mt-0\">\n                                                <li><a href=\"\">Portal Directa</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Portal do Turismo</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Portal do Servidor</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Compras e Licita\u00e7\u00f5es</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Nota Fiscal Eletr\u00f4nica</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Multas de Tr\u00e2nsito</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Coleta de Lixo</a></li>\n                                                <li><a href=\"\">Itiner\u00e1rio dos \u00d4nibus</a></li>\n                                            </ul>\n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div> -->\n                            </section>                        </div>\n                    </div>\n                </div>            </section>\n            <!-- Footer -->\n            <section id=\"rodape\" class=\"mt-5\">\n                <div class=\"row justify-content-center rodape-superior pt-2\">\n                    <!-- Coluna com links em combobox -->\n                    <div class=\"col-sm-8 col-lg-3\">\n                        <label>PREFEITURA DO NATAL</label>\n                        <select onchange=\"pegaurl(this);\" class=\"custom-select\">\n                            <option selected>Secretarias...</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/gapre/gabinete-do-prefeito\">GAPRE - Gabinete do Prefeito</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/gapre\">GAPRE - Gabinete do Prefeito</option>\n                            <option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/smg\">SMG \u2013 Secretaria Municipal de Governo</option>\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/gavipre\">GAVIPRE - Gabinete da Vice-Prefeita</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/sempla/index\">SEMPLA - Secretaria Municipal de Planejamento</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/sempla\">SEMPLA - Secretaria Municipal de Planejamento</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semad/index\">SEMAD \u2013 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semad\">SEMAD \u2013 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o</option>\n                            <option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semut/\">SEMUT \u2013 Secretaria Municipal de Tributa\u00e7\u00e3o</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/sme/secretaria-municipal-de-educacao\">SME - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/sme\">SME - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/sms/index\">SMS - Secretaria Municipal de Sa\u00fade</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/sms\">SMS - Secretaria Municipal de Sa\u00fade</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semtas/semtas\">SEMTAS - Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semtas\">SEMTAS - Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social</option>\n                            <option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/sttu\">STTU \u2013 Secretaria Municipal de Mobilidade Urbana</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semdes/index\">SEMDES \u2013 Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semdes\">SEMDES \u2013 Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/setur/index\">SETUR \u2013 Secretaria Municipal de Turismo</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/setur\">SETUR \u2013 Secretaria Municipal de Turismo</option>\n                            <!--option value=\"https://natal.rn.gov.br/funcarte/\">SECULT \u2013 Secretaria Municipal de Cultura</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/secult\">SECULT \u2013 Secretaria Municipal de Cultura</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/sel/index\">SEL \u2013 Secretaria Municipal de Esporte e Lazer</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/sel\">SEL \u2013 Secretaria Municipal de Esporte e Lazer</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semov/index\">SEMOV \u2013 Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas e Infra-estrutura</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semov\">SEMOV \u2013 Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas e Infra-estrutura</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/seharpe/index\">SEHARPE \u2013 Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o Social, Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e Projetos Estruturantes</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/seharpe\">SEHARPE \u2013 Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o Social, Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e Projetos Estruturantes</option>\n                            <option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semurb\">SEMURB \u2013 Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semul/index\">SEMUL \u2013 Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semul\">SEMUL \u2013 Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semsur/index\">SEMSUR \u2013 Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/semsur\">SEMSUR \u2013 Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/secom/index\">SECOM - Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o Social</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/secom\">SECOM - Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o Social</option>\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/semidh/index\">SEMIDH - Secretaria Municipal da Igualdade Racial, Direitos Humanos, Diversidade, Pessoas Idosas e Pessoas com Defici\u00eancia</option>\n\t\t\t\t\t\t\t<!--option value=\"/semidh\">SEMIDH - Secretaria Municipal da Igualdade Racial, Direitos Humanos, Diversidade, Pessoas Idosas e Pessoas com Defici\u00eancia</option-->\n                        </select>\n                        <select onchange=\"pegaurl(this);\" class=\"custom-select\">\n                            <option selected>Outros \u00d3rg\u00e3os...</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/pgm/index\">PGM \u2013 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/pgm\">PGM \u2013 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/cgm/index\">CGM \u2013 Controladoria Geral do Munic\u00edpio</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/cgm\">CGM \u2013 Controladoria Geral do Munic\u00edpio</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/procon/index\">PROCON/NATAL - Instituto Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/procon\">PROCON/NATAL - Instituto Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor</option>\n\t\t\t\t\t\t\t<!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/natalprev/index\">NATALPREV - Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Munic\u00edpio de Natal</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/natalprev\">NATALPREV - Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Munic\u00edpio de Natal</option>\n                            <!-- option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/arsban/agencia_reguladora\">ARSBAN - Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os de Saneamento B\u00e1sico do Munic\u00edpio de Natal</option -->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/arsban\">ARSBAN - Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os de Saneamento B\u00e1sico do Munic\u00edpio de Natal</option>\n                            <!--option value=\"https://www.natal.rn.gov.br/urbana/companhia-de-servicos-urbanos-de-natal\">URBANA \u2013 Companhia de Servi\u00e7os Urbanos de Natal</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/urbana\">URBANA \u2013 Companhia de Servi\u00e7os Urbanos de Natal</option>\n                            <!--option value=\"https://natal.rn.gov.br/funcarte/\">FUNCARTE - Funda\u00e7\u00e3o Cultural Capitania das Artes</option-->\n\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"/secult\">FUNCARTE - Funda\u00e7\u00e3o Cultural Capitania das Artes</option>\n                        </select>\n                    </div>\n                    <!-- Links importantes -->\n                    <div class=\"col col-md-2\">\n                        <label class=\"text-nowrap\">LINKS IMPORTANTES</label>\n                        <ul>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/noticias\" class=\"text-nowrap\">\u00daltimas not\u00edcias</a>\n                            </li>\n                            \n                            <li>\n                                <a href=\"https://natal.rn.gov.br/sempla/guiaservicos\" class=\"text-nowrap\">Guia de servi\u00e7os</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://bb.com.br\" class=\"text-nowrap\" target=\"_blank\">Banco do Brasil</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/dom\" class=\"text-nowrap\">Di\u00e1rio Oficial</a>\n                            </li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                    <!-- Servi\u00e7os em links -->\n                    <div class=\"col col-md-2\">\n                        <label>ACESSO AOS SERVI\u00c7OS</label>\n                        <ul class=\" \">\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/cidadao\" class=\"text-decoration-none\">CIDAD\u00c3O</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/empresas\" class=\"text-decoration-none\">EMPRESA</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/turista\" class=\"text-decoration-none\">TURISTA</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/servidor\" class=\"text-decoration-none\">SERVIDOR</a>\n                            </li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                    <!-- Links de consultas no rodap\u00e9 -->\n                    <div class=\"col col-md-2\">\n                        <label>CONSULTAS</label>\n                        <ul>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://www.natal.rn.gov.br/servidor/legislacao\" class=\"text-decoration-none text-nowrap\">Portal da legisla\u00e7\u00e3o</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/open.do?sys=DIR&idformulario=464568467\" class=\"text-decoration-none text-nowrap\">Pesquisa de processos</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"http://compras.natal.rn.gov.br/\" class=\"text-decoration-none text-nowrap\">Licita\u00e7\u00f5es</a>\n                            </li>\n                            <li>\n                                <a href=\"https://directa.natal.rn.gov.br/\" class=\"text-decoration-none text-nowrap\">Nota fiscal</a>\n                            </li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                    <!-- Redes sociais Facebook, Youtube, Twitter, Instagram -->\n                    <div class=\"col col-md-2 text-nowrap pb-3\" id=\"redes-sociais\">\n                        <p><label class=\"text-nowrap\">REDES SOCIAIS</label></p>\n                        <a href=\"https://www.facebook.com/prefeituradonatal\" target=\"_blank\" class=\"text-decoration-none\">\n                            <span class=\"rodape-social-icon fab fa-facebook-square\"></span>\n                        </a>\n                        <a href=\"https://www.youtube.com/user/natalprefeitura\" class=\"text-decoration-none\">\n                            <span class=\"rodape-social-icon fab fa-youtube\"></span>\n                        </a>\n                        <a href=\"https://twitter.com/natalprefeitura\" target=\"_blank\" class=\"text-decoration-none\">\n                            <span class=\"rodape-social-icon fab fa-twitter\"></span>\n                        </a>\n                        <a href=\"https://www.instagram.com/natalprefeitura/\" class=\"text-decoration-none\">\n                            <span class=\"rodape-social-icon fab fa-instagram\"></span>\n                        </a>\n                    </div>\n                </div> <!-- Fim da ROW do rodap\u00e9 -->\n                <!-- Logo e texto do rodap\u00e9 -->\n                <div class=\"row justify-content-center text-center rodape-meio p-1\">\n                    <img class=\"img-com-contraste\" src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/images/logo-pequena-pb.png\" alt=\"Logo da Prefeitura de Natal\" />\n                </div>\n                <div class=\"row justify-content-center text-center rodape-inferior p-2\">\n                    <span style=\"\">R. Ulisses Caldas, 81 - Cidade Alta, Natal - RN, 59025-090 - Ouvidoria Geral (84)3232-6389</span>\n                </div>\n            </section>            <!-- Plugin de acessibilidade com Libras, contraste, tamanho de fonte -->\n            <section id=\"acessibilidade\">\n                <div vw class=\"enabled\" style=\"left: 0px; right: initial;\">\n                    <div vw-plugin-wrapper>\n                        <div class=\"vw-plugin-top-wrapper\"></div>\n                    </div>\n                </div>\n                <div id=\"botao-acessibilidade\" class=\"dropup text-center\">\n                    <button class=\"botao-acessibilidade mdc-fab app-fab--absolute dropdown-toggle\" type=\"button\" id=\"\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\">\n                        <span class=\"icone-botao-acess fas fa-universal-access\"></span>\n                    </button>\n                    <div class=\"dropdown-menu\">\n                        <a id=\"link-acess\" class=\"dropdown-item\" href=\"#\" title=\"(Alt + 1)\">Acessibilidade</a>\n                        <div class=\"dropdown-divider\"></div>\n                        <a id=\"contraste\" class=\"dropdown-item\" href=\"#\" onclick=\"VerificaContraste()\" title=\"(Alt + 2)\">Contraste</a>\n                        <div vw-access-button class=\"active\"><a class=\"dropdown-item\" href=\"#\" title=\"Acesso a Libras\">Libras (Apenas Chrome, Firefox e Opera)</a></div>\n                        <div class=\"col dropdown-divider\"></div>\n                        <a class=\"dropdown-item\" id=\"btnAumentar\" href=\"#\" title=\"(Alt + 4)\">Aumentar Texto A+</a>\n                        <a class=\"dropdown-item\" id=\"btnDiminuir\" href=\"#\" title=\"(Alt + 5)\">Diminuir Texto A-</a>\n                    </div>\n                </div>\n            </section>        </div>\n\n        <!-- Scripts de libras, jquery, popper bootstrap, bootstrap e functions -->\n        <script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/vlibras-plugin.js\"></script>\n        <script>\n            new window.VLibras.Widget(\"https://vlibras.gov.br/app\");\n        </script>\n        \n        <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"https://cdn.datatables.net/v/bs4/jq-3.3.1/dt-1.10.22/datatables.min.css\"/>\n        <script type=\"text/javascript\" src=\"https://cdn.datatables.net/v/bs4/jq-3.3.1/dt-1.10.22/datatables.min.js\"></script>\n        \n        <script type=\"text/javascript\" language=\"javascript\" src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/moment.js/2.8.4/moment.min.js\"></script>\n        <script type=\"text/javascript\" language=\"javascript\" src=\"https://cdn.datatables.net/plug-ins/1.10.10/sorting/datetime-moment.js\"></script>\n        <script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/image-popup.js\" type=\"text/javascript\"></script>\n        <script src=\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/popper.js@1.16.1/dist/umd/popper.min.js\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\n        <script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/bootstrap.min.js\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\n        <script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/functions.js?v=2\"></script>\n\t\t<script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/functionCores.js\"></script>\n\t\t\n\t\t<!-- implementa\u00e7\u00e3o do js do carousel para o banner autom\u00e1tico -->\n\t\t<script src=\"https://www.natal.rn.gov.br/themes/Prefeitura/assets/javascript/functionsCarrosel.js\"></script>\n\t\t\n        <script src=\"/modules/system/assets/js/framework.combined-min.js\"></script>\n<link rel=\"stylesheet\" property=\"stylesheet\" href=\"/modules/system/assets/css/framework.extras-min.css\">\n        \n    </body>\n</html>"}
]